馬演卡洛斯又高調撐CY

好心佢啦 做賽馬演員咪專心做囉
保皇保到出晒面搏乜野？